盧俊宇被指浪費警力案 警再拘捕27歲男助理涉同罪

民主黨屯門區議員盧俊宇，7.21十五個月當日發帖聲稱自己在元朗被捕，其後刪帖，並澄清是與助理溝通有誤所致，但上周三（11月25日）仍遭警方以涉嫌浪費警力拘捕。事隔超過一星期，至今日警方稱經進一步調查後，今午約兩時在元朗區拘捕27歲姓趙男子，目前他仍被扣留調查。據知他為盧俊宇的助理。

咁都可以告浪費警力，不過好心就咪老作，完全多餘

而家咪直頭係浪費警力

Gestapo

有理無理日日捉下人 因為無成本唔理砌唔砌得入

Key is : catch it alllllllll... :(